基督城搶手算唔算係紐西蘭既岳飛

民族英雄

還我河山

澳洲人

某程度都係

反對民族"融和"
(金宋)

但使龍城飛將在，不教胡馬度陰山。

有冇人認真討論
岳飛好似話正史成日輸/同埋岳家軍都好慌淫
後世人為左神化佢先話佢打仗好勁

搶手

係中世紀，一定係騎士來

衲D，所以我成日話你先至係最清醒！！！

BTW，

"壯志機槍胡虜肉，
笑談渴飲伊奴血。"

香港有冇機會?